6千筆直買laptop

公司比6千蚊筆直叫我自己揀陪laptop
主要文書用但會想執吓圖都得
可以over 6千少少

公司個IT suggest 呢部

係咪要拎黎拎去

有時都要

thinkpad x395

夠用，新CPU 獨立顯示卡

佢都幾識揀

而家8BG RAM夠用咩 仲要執埋相

呢部加多條ram應該夠用

mx250執相都可以應付嘅

350先啱

咁睇如無意外都係呢部
感謝大家幫手

5299仲想點

第日後加啦

叫公司it9幫你買條ram再裝埋

MacBook Air M1 $6999